seulgi真係全能到仆街

唱歌跳舞勁唔使講啦 單眼皮得嚟又好特別 笑起上嚟又qq 性格又好親切 成個傻豬豬咁 有啲想娶咗佢